我信袁國勇，我信感染人數上星期已經係高峰

感染人數實際上已經開始回落，目前仍然高峰嘅係每日確診人數
我地必須要知道，確診人數係一個滯後嘅數字：一個人由接觸病毒、染病，到出現病徵，再到病徵嚴重病人決定求診，再到私家醫生治療無效去驗武漢病毒，再到病毒數量可以被檢測，再到檢測結果出現，成件事係講緊1-2個禮拜，甚至更長

我相信其實維持目前措施已經夠，其實無論如何一個禮拜內感染人數都會下降
相反，有啲驚政府會將嚟緊嘅成效歸功於今次嘅措施收緊

一直以來都係恐懼撚 起到驚

成攻最好啦
選舉繼續

個問題就係因為做得慢，隔離得慢，所以要加辣。

佢一濟後，仲有人中左但係未確診得切，即係未隔離，即係佢屋企人都未隔離，所以就用加辣黎援沖個濟後，令RT再低的，等果班未等得到確診仲周圍走既除自己屋企人之外唔再傳染得到其他人。等到佢追得返的測試數目，同埋追得返得床位。

冇可能 肯定會繼續升
根本所有野都係源頭問題
就算你全香港唔出街 都冇用

唔怕
病毒咁樣我係唔會驚既

維完穩未呀撚樣

事實上啲確診人士仲喺市面上面傳染緊人
例如今日有消息講啊鄧達智都仲未入去隔離

7月19日接收的確診病人，其口水樣本乃是6月29日採集，足足相隔20多日，「檢驗一定有優次，可能有些沒有接觸史，以為無事但結果都係感染了。」他（羅卓堯）說，有一個住元朗的個案不常外出，只是去街市買餸，但都確診了，形容「應該成地都係病毒」。

所以我唔係話人數少，而係話人數好多但一直而嚟冇檢測，而家「確診人數」持續高峰係因為檢測做多咗做密咗，但係實際上嘅新增感染人數其實已經回落

根本香港狀況係好危險
唔知洗太平地嘅人有咩為

人口大清洗開始咗就停唔到